B2難到PK,,揀左B1...人生已完T_T

唉,B2點解甘能難,冇隻字睇得明
迫我做B1,ON99
梨地做B1定B2?

字都未打得啱學咩人揀B2?

死返5p啦

一陣又有條友柒唔切噉走入嚟咬你

Btw 做b2

做左b3

我問個考官有冇B4 又真係有喎

乜 B 物 B 呀?

我淨係知我 IB 42/45

仆街 做左A2

唔緊要啦 下年同下下年仲有機會

A b1 b2都要做哂喎

係 今年伏左好多人
今年變左b3b4二選一 好彩臨尾見到

有b5 wo,要做b1+b2+b3+b4+b5,如果做part a會被扣分

上面嗰啲多咗啦

90後 Generation Y

［member]有冇啲新意 ？［/member]

成全原來2000年出世 好嫩口

有創意

Oh my Christ ay Cant you just goddamn cram now?

Is not it your big day tomorrow?

You depends on the entirety of the outcome of tomorrow's performance

Wish you luck but just please revise instead of browsing LIHKG...

Your life* depends*